比條團結LIST你地慢慢團結, 咪撚再晒時間團結埋d完全冇可能團結到既垃圾

團結清單：
南亞人
黑社會
牛屎佬
團派
肛派

係目前經濟狀況，點撚樣都冇可能團結到既垃圾清單：
黑警
解放軍
深藍屍
習派

咪玩啦，仲黑社會

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

黑社會同黑警一早連成一線, 團條撚?